一大朝早，成個連登都係分化互屌

夠未？

好多分化撚
明明尋晚仲係好地地
一朝早就見全部都分化，失敗撚

阿sir 開工啦嘛

好明顯，黑警全出動玩分化

跪求連仔強制logout
以免被捕手足acc被操控

又話咩退出又話黎明行動無人
塞到仆街呀無人
我方士氣依舊高昂

每朝都係咁家啦，都幾個月啦

到中午又正常返小小

負皮我o個個出黎講下先啦
留低個負皮就走